====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Malheureusement il n ’ avait aucune espèce de moyens matériels et cet Institut était composé de quatre personnes , logées dans une des pièces que M .
No features found.

2. Sentence: Gibel avait bien voulu lui prêter , avec un collaborateur de M .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

